求教 NB 唔用開機制既開機方法

有部舊機擺咗喺度 NB黎
插晒Mon Keyboard當laptop用
平時用緊係冚埋既 但次次開機都要打開佢㩒個power制再冚返好煩

想問下有冇方法可以唔用開機制就開到機?
試過用lan to boot但好似NB唔得

我都諗過呢個問題

結論係 買一部機 個開關制喺旁邊 先至得

點會NB唔得...入BIOS check啦

enable晒啦
都係唔得…

laptop我就識加個開關

去電源設定set咪得 我之前都係咁

可以set合埋但個mon照著 或者直頭disable佢個mon
只用你外置個個

我已經整左
而家係熄左機 有冇得用第二個方法開

Dell notebook 用Adaptor係抆完線，再插就自己識著